中港城碼頭 個關口有冇封呢?

好似唔多覺報紙有提過會封中港城碼頭, 果度有船去澳門, 珠海, 南沙, 中山喎

封左，d船改道去曬海天碼頭

即係機場碼頭, I see